關sir我好撐你搞鳩班單程証新移民 咁幾時搞埋班聲請南亞狗

政府拉隊圍南亞村唔敢拆

五毛做乜要用返呢個舊acc

而家佢地嚴重影響我地香港人人身安全
入面貧民窟咁樣 又槍又毒品
勇武既關sir幾時單拖入去舉牌

搞掂左你班新移民賤種咪搞蝻囉 賤種

幾時搞先
唔係怕呀
搞鳩新移民為本土利益
搞鳩呢班垃圾南亞人一樣係為本土利益
無理由唔搞呀

2樣同時搞唔得？
定係欺善怕惡 人地識還拖就唔敢搞呀

人手唔夠嘛, 你知d 港豬幾怕事, 又想你班賤種走, 又想班蝻走, 又唔想自己出手, 而且點睇都係你班賤種最大破壞力, 點計都係搞左你班賤種先

老老實實關sir搞新移民我好贊成
97後單程証果班都最好趕走埋
但南亞人唔同已經係香港自成一國
香港人治安問題人身安全受到嚴重威脅
呢個問題仲切身個新移民wo

想搞咪自己搞囉 你唔係怕阿？下下旨意人

傻鳩
大陸人最多落黎拎綜緩霸公屋
南亞人落黎一樣拎綜緩霸公屋
打鳩港男姦鳩港女
入黑社會
邊樣嚴重d?

呢啲手法低質到 係呀最好一個人搞哂全港政治問題添

老實講我一個人怕呀 你呢？

唔係要關sir一人搞
叫佢發起 我第一個參加

其實搞掂你班賤種先就已經free 左好多資源去搞蝻, d猶差又唔洗再防班香港人, d港豬又可以focus 落蝻度, 你班賤種走左先真係會好d 嫁

班蝻亞人無腦搶唔到香港政府, 但你班賤種會搶實權, 到時你既賤種政權日日俾蝗蟲強姦港豬咪仲衰, 你都on99

多左好多資源搞南？而家搞大陸新移民都無資源啦
搞完新移民點會有資源搞南呀
你唔係諗住靠人靠黑警呀？
講到你好似唔係港豬咁wo

一句講哂 我好怕有幾難姐
我認呀 我一條友怕呀 你呢

你地都成日講支那人無腦生藩黎點搶到實權呀

樓主既然咁唔滿意南亞人，自己唔搞？

政府有糧出唔做野，你唔叫佢做
要人義務去做，你知唔知醜

淆就淆啦垃圾 乜撚人手唔夠呀 關蛇咁勇武咪又係單拖去舉牌 恰東亞病夫就叻 見到d大隻蝻就要成班去呀？

點解成日要旨意佢一個做哂你哋想做嘅嘢啫？